你覺得你地夠老人家玩排隊？

咩戰術
老人家排隊大, 排燒烤爐 排飛
唔排得 冇耐性 嘅係後生仔

真

成班傻鳩真係以為個個都有恆心排
講個班分分鐘連選民都冇登記

呢個真 廢老opportunity cost太撚低

真，人地排完有禮物

其實係...

你朝朝見到大把老人家排免費報紙, 跟住拎去回收賺幾毫子,
你就知老人家幾排得

隔離post見有海馬牌

我果邊有身份證ABC 字頭優先入，ABC 字頭通常係60 歲以上。

On9仔
你有無去投呀？
我個邊排左個幾鐘堆人照繼續排緊
想玩野排成日既咪即管黎
睇下係廢老餐茶凍晒
定係我地忍唔撚住走

唔夠係咪唔做啊？

其實老嘢排隊真係無敵
後生仔耐性係差啲

老人院出嚟嗰啲
你估架車等佢一日啊
你估個「義工」唔趕做下個order呀

裝甲車 水炮車都夠揪
排隊唔夠揪

依家有得玩電話好好多架啦

以後要上網公投（互聯網電子認證投票）
咩時代 仲要每人嗮一個鐘 同咁多人力物力
仲用緊一千九百幾年前發明嘅紙 咁唔環保

係
咩都做做做 有勇可唔可以有謀

只要逼走幾個都已經係實際扣血！

只要逼走幾個，都係扣血，低成本有效用

後生排餐廳 排書展 排演唱會 排得少？

利申排演唱會排通宵

下老人家話腳痛唔撚排